英超盛世算唔算係近年球壇最大笑話

隊隊出到去都一仆一碌
得我地曼市爭氣

我地曼市光榮

得返一隊未出局

只係上年包辦哂歐聯歐霸決賽,就話英超盛世
叫得盛世,起碼時期耐啲先啦

車路士未出局

賓心水清到

佢chrome個homepage就係車仔官網

盛世左一季 你識咩

當年歐聯4強有3支英超球會就真係盛世啦

係
歐聯停埋我地就係唯二英超球隊

都要有簽運ga

事實係西甲天下
近10年歐聯定歐霸都好
多都係係西班牙班會拎

曼市carry

駁唔到

盛條撚咩
up得出英超盛世真係同傳穎講粗口一樣

同市一齊光榮

無得咁講 贏就贏輸就輸
難道每個冠軍都一定要對齊皇巴拜祖.....
到真係有隊對齊又會有人走出黎話都唔係08巴 唔係7A皇 對家唔齊腳